西環出水炮車

白色無差人logo

Now 都咉到 PS 圖